[reddit智慧] 改wifi名做文宣句語

某馬尼拉支持者改佢wifi名幫我地文宣，我地都可以咁做。但要提防藍絲特登hack你地account

一早就改咗名

5GHz 叫 五大訴求
2.4Ghz 叫 缺一不可